(求教）Mac 睇波

用Mac睇波有咩方法 除左flash

裝win用acestream

當年都係咁

打機同睇波就轉去window
其餘時間用mac

依家用番pc lu

浄係識用sopcast

試過 但佢話我harddisk 啲野太散 裝唔到

係咪用pd好似裝唔到，mac版acestream又無得入link

裝左win之後 有冇慢到？

記得youtube有片教點係mac裝acestream
但自己覺得太煩冇試到
想試可以係youtube搵下

lm 我淨係用網頁睇低清

呢排d歐聯歐霸有720，睇Reddit

kodi

裝sopcast

Reddit 點搵link

自己google reddit soccer streams 啦

sopcast?

chrome acestream/vlc?

Reddit堆flash高清同順,又唔係delay好多

sopcast

真
用win表示依家都少左用acestream轉用flash

Ad block 有冇用？我係其他網搵flash adblock 都冇用 彈勁多廣告

有裝 但好lag

睇第一個post 同第一個comment

利申：
用緊El Captian, WineBottler 1.8, 唔使install patch

我sierra 都得

wifi問題ja
我mac 穩定過win wo

睇開俄佬台 又清又順